{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083717?place[place_type]=GID&place[gid]=1083717&place[latitude]=37.4948434192&place[longitude]=126.4917348086&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 호텔 영종"
    },
    "text": "ホテルにはラウンジがあります。 客室では調理ができません。 最大人数を超えると入室できません。 ホテルの都合により情報が変更になる場合があります。 画像と実際の客室は異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保障されません。 客室価格には税金とサービス料が含まれます。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 基本情報ではチェックイン時間が15:00でチェックアウト時間は11:00です。 無料でWi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは有料です。 駐車は無料でご利用いただけます。 追加人数の場合、基準人数以外には1人当たり10,000ウォンが追加されます。 乳幼児は人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 お支払いは現場で行われます。 利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室タイプはスタンダードダブルで、基準は2名様で最大2名様までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "客室では何ができますか？",
            "answer": "客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの都合により何が変更される可能性がありますか？",
            "answer": "ホテルの都合により情報が変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格に含まれるものは何ですか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "無料でWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、料金について教えてください。",
            "answer": "追加人数の場合、基準人数以外には1人当たり10,000ウォンが追加されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 265
    }
}